今年冇出街拜年 邊個邊夠我利是錢少

$500老豆比

作為一個on9保安⋯我今年都少咗…

得$11000

上年$19000差好多

100 講堅

都已經好多好羨慕

點解可以咁少

我今年仲未收到利是